我地要諗番為我地犧牲左既義士

繼續罷既時候，聽到人話投建制，因為無錢，無飯開，日日喺黨鐵上等幾粒鐘，交通大塞，政府會賴交通燈無左，無鐵搭車

現在區議會民主派必輸，民意開始轉，黑警同政府搞咁多野黑警大條道理封路改道，搞到上班基層無收入果D 人會反感，香港多咩呀，多基層，多老人，多中產，佢地上面班仆街就係想中產上班族投票俾建制，做事三思，仲有一星期就選

究竟一個個被犧牲的點算，用咩度人的生命？真係要被捉？真係要咁？咁200+1 萬既人就是我地成與敗既見證

此生永不割上

借個位
希望大家可以幫手推下

機會嚟啦文宣組